屋企工人突然入醫院生左個仔

佢一直好瘦又成日著褸，所以無人留意佢有左
今日佢話肚痛
痛到要call白車
然後就話佢原來有左，然後仲生埋個仔

全家好震驚但又覺得好撚搞笑

利伸：個仔係佢香港男朋友嘅，唔關我阿爸事

今日先知佢有男朋友

你又知唔關你呀爸事

平時工人叫開Mom
到你叫返佢做Mom了

好好奇 你地會點應對

定關你事？

阿媽

因為係樓主經手

個bb會嗌聲你做dad嫁

尊重下自己細佬啦

香港人 男朋友
肯定不是老豆經手

明白了

幫細佬改左名未 ?

唔關你阿爸事即係關你事 ？

恭喜你做阿哥

係時候幫bb改名

多咗個細佬

佢比埋男朋友個樣我地睇

唔係我阿爸個樣

遲下你可以嫁俾工人個仔

全屋得2個人知真相

唔會嬲佢隱瞞你哋咩

老豆可能係連登仔

唔嬲啦 都生左
係好突然
成件事太荒誕...

咁個B 點搞？佢男朋友照顧？個工人仲有幾耐完約？

咁佢咪幫唔到你哋做嘢囉？

屌你

屌你都on99, 唔通比你老豆張相你睇咩

你細佬愈大開始覺得點解有啲似你， 你老母又日撚日黑口黑面咪知咩事囉

請個工人返黎放產假

咁佢產假係邊休養，邊個serve佢

個B雙非？
你個工人過幾年係咪可以拎身份證了？

跟法例要點做?

佢會同男朋友住
完約啦依家

未知
今日太刺激未研究到呢度

去男朋友度

點解要無啦啦提阿爸

34個回覆都咁真心既

大左肚都有得瞞

密切留意阿媽面口

十幾年前有學生妹生完掉落街
有報紙講保安同父母日日見都不知情

佢大肚時仲好積極做家務

咁佢都算幾有道義
你發現唔到=佢大肚期間 有做足工作

正常僱主要出成年糧比佢 佢休息

樓主糧要照出又無左個工人

分分鐘佢報勞工處話你地無俾佢放產假，再告多你一鑊，一係就食過翻尋味一出院又屌過搏中

單純到

有冇諗過係樓主同樓主呀爸都有

9成9鳩噏 會唔會有咗咁多個月都唔見肚...

正常 賠糧炒佢
如果唔係要照顧埋佢

賓妹大部分樣一般 你工人好靚女? 其實除左星期日賓妹都要廿四小時喺屋企咁滯 點拍拖!?

買一送一

佢話男方係香港人=單非 有身分證
如果男方唔係香港人 = 雙非 同大陸人唔同
工人係香港生都冇身分證

睇多d新聞
外國大把肥婆有左都唔知
以為急屎點知屙左個仔出來

自己都可以唔知 呃到人有幾出奇？

工人姐姐靚唔靚

陳凱琳一家。。

記住要讓下細佬呀

使唔使請個陪月比佢？

咁佢個仔點？住埋喺你屋企？

有咩可能呀 有左咁耐會唔知？

我地有諗過會唔會佢自己都唔知
但佢話佢知
係驚比人炒唔講

諗返先覺得佢真係日日著鬆身褸

姐姐係咪樣靚身材正？個男朋友係華人香港人定南亞香港人？

英國每年竟然有數百名婦女臨盆一刻才知道自己懷孕。卡萊拉·多蘭就是其中之一。她最近向BBC講述了自己的故事。

仆街啦，唔炒得，家務預計點做？

正常樣
佢話出街識
痴撚線一星期一日都得

我仲未有拖拍

恭喜你有新細佬

南亞香港人

出年可以自己比利是自己

好似唔炒得，可以告家庭崗位歧視（有錯請指正）

佢都幾單純
香港大把僱主驚工人搞大個肚
因為僱主得兩種做法
一係賠糧 一係照顧埋個工人

佢有了=坐係到都有錢收
懷孕期間種勤力工作

唔關你阿爸事

呢句野係咪你阿爸講的

叫佢介紹男朋友俾你

邊個連登仔食賓賓出黎認左佢

呀b得唔得意？你有冇抱佢

真係會唔知

係連一晚都無 所以你明兇手係邊個啦

係唔炒得 我講錯左

應該係
一係比錢佢返鄉下安胎
一係留係香港 但你要照顧佢

樓主你好好人
我識好多朋友唔當工人係人

我心諗，你要人湊你個b, 就將心比己啦

聲稱就得？
都要揾到個香港男人認頭

當然要搵個男人認頭啦

樓主老豆: 唔關我事 我咩都唔知

笑到噴湯

多左個細佬

傻閪

我諗佢都係畀人呃架喇...

再請多個工人照顧後母同你細佬

如果真係樓主老豆
樓主老豆又唔認？
個工人有冇得捉佢驗DNA而有居留權

樓主女？

認真如果真係你老豆搞大（假設題）
你點睇你老豆？

有咩可能
個肚咁凸都察覺唔到
定佢本身肥底

英國每年竟然有數百名婦女臨盆一刻才知道自己懷孕。卡萊拉·多蘭就是其中之一。她最近向BBC講述了自己的故事。

有d人連自己都察覺唔到

佢有男朋友同係咪你細佬無關係架

多個細佬幾好

呢個高質

諗起ROMA

都一家人啦，開心d啦

睇新聞都睇得多，1x歲學生妹喺屋企廁所屙咗個仔出嚟，屋企人仲懵然不知自己個女懷胎十月，估唔到而家連工人都會

什麼是神秘懷孕（Cryptic pragnancy）?
神秘懷孕又稱隱秘懷孕，指孕婦根本不知道自己懷孕、甚至直到臨盆
統計數字顯示，大約每2500個孕婦中就有一個直到分娩才知道自己懷孕
這意味，在英國每年大約有300個嬰兒是神秘懷孕的結果
有些神秘懷孕案例可能和孕婦壓力過大有關，身體沒有出現一般懷孕常有的症狀
神秘懷孕和否認懷孕有所不同，後者潛意識知道自己懷孕

BBC

多左個細佬喎

ust南亞仔

唔關你阿爸事姐係關你事啦

新媽咪 快d叫人啦

依個真係唔知

因為出世紙老豆老母個行都得個講字
又唔洗驗DNA證明
佢肯自己證明就係你老豆

生仔邊個出錢

自然懷孕?

yes sir yes sir
no sir no sir

樓主大獲
無身份證貴到仆街？

相反
佢好瘦 手腳都好瘦
但件褸大到仆街

個b似唔似南亞人先？唔似就

講真
就完約都好都要俾佢放產假
問返agent點計假

樓主老豆出錢囉

阿媽搞我無理

無 m到都唔覺出事？

之前做過幾年兒科
都唔少次收啲BB係啲工人姐姐突然間話有咗/係後樓梯無啦啦生咗/唔知自己有咗所以冇產檢 之類

未見過阿B
見完話你知

大熱天時都著大褸?
定屋企長開冷氣

工人睇公立醫生好似同香港人同價

根據「標準僱傭合約」的條款，若外傭在受僱期內（但不包括外傭出於自願及基於個人理由離開香港期間，例如回祖家度假） 患病或受傷，無論是否因受僱而引致，僱主都必須向外傭提供免費的醫療，包括支付診症、住院及牙科急診費用。因應這項規定，勞工處鼓勵僱主考慮為外傭投購適當的醫療保險，以分擔有關費用。
外傭須接受任何由僱主提供的註冊醫生的診治。僱主應事先與外傭達成協議，說明外傭患病或受傷時該接受哪位醫生的診治。

屌 一個post學好多野

幫細佬改咗名未？

大把賓妹做雞做到大肚

你女？
我男唔知
不過聽d朋友講 佢自己有時幾個月先來一次

如果外傭持有根據《人事登記條例》所發香港身份證是「符合資格人士」，根據醫院管理局規定她們在使用本港公立醫院服務時，只需付與本地居民相同的費用，一般常用到的醫療服務如急症室每次診症HK$180，而療養 / 復康住院費用則每天HK$100。

師兄現實中一定好幽默😂

你九個月之前
有冇一晚飲完杯嘢 突然覺得好眼瞓

點解會諗過關阿爸事

多左個老母

樓主認咗佢啦

對佢地d法例仲好過對香港人

大肚唔包的

10星期產假
如外傭在產假開始前已受僱滿40星期，並經醫生證明書證實懷孕，僱主要給予外傭「前四後六」的10星期法定產假。值得一提的是，僱主毋須負責有關費用，包括產檢、生產、住院費用。

瘦到連有咗都唔知

你姓咩
開個post
工人生左個仔跟我姓 叫咩名好

佢地冇最低工資
包依d正常啦

大肚唔包的
10星期產假
如外傭在產假開始前已受僱滿40星期，並經醫生證明書證實懷孕，僱主要給予外傭「前四後六」的10星期法定產假。值得一提的是，僱主毋須負責有關費用，包括產檢、生產、住院費用。

醫院收香港人價好平姐

點講都好 話哂都一家人

正常做工人係唔會拎到永久居民

生完之後op老母係唔係要照顧返佢轉頭

係 癌症個d都包埋
之前聽過有僱主 繼續請個有癌病工人 就係等佢用到香港人價去公院醫

試食賓印報告（6）

我只係想知最後邊個俾錢
如果佢同香港人一樣俾100
只係幾舊水？包唔包生仔？

No sir no sir

Get唔到

樓主？

位姐姐應該唔可能繼續做，要番鄉下，告佢違約睇下會唔會爆大鑊

你老豆有無偷笑

炒佢佢告上勞工處你有排煩

你就係佢男朋友

我講錯
一係比錢佢返鄉下安胎
一係留係香港生 僱主照顧佢

恭喜! 恭喜!

屌

但係你要包佢啲住院費用同開資...
你又唔可以term佢
個BB比佢帶返你屋企住??
有時真係唔明啲姐姐想點
利申:pt返僱傭公司

樓主未肯接受現實

快啲接佢返屋企，睇吓似邊個

叫聲媽媽

恭喜樓主多左個老母

個工人印尼人?

哇，趕走妾侍咁折墮呀
老爺講兩句啦

如果真
會諗
點解咁唔小心
同埋實撐老母（我本人果位）

咁你都睇得幾開

好多人會嬲到7彩

會唔會係咁樣

工人可以繼續住
但僱主可以拒絕收留個B

佢去男朋友度得唔得
即時自己離職

完全唔知，9問

家政婦系列

大肚都可以幫你地做家務，手腳冇慢到咩

如果真的話
都會嬲
但老母肯定需要關心多d
一定照顧左阿媽感受先

我平日好少留意佢做野表現
感覺差唔多

笑撚死

點會咁多個月都唔講？
佢自己都唔知？

好難信係真

10星期產假
如外傭在產假開始前已受僱滿40星期，並經醫生證明書證實懷孕，僱主要給予外傭「前四後六」的10星期法定產假。值得一提的是，僱主毋須負責有關費用，包括產檢、生產、住院費用。

依到寫大肚唔包wo

屌 樓主好可愛
想識

BTW最神奇係佢男朋友肯負責任
有啲工人大肚生埋真係要僱主幫手先
再掉個仔返鄉下

下？

佢知
但佢驚我地炒佢所以無講

正常離職佢要比一個月通知你 如果唔係佢要補返錢
而家呢個情況我就唔係好清楚因為我返咗兩個月pt
不過你記住搵佢簽ID407E
寫清楚咩事 保障自己
另外建議問埋入境嗰邊 斷約要交form比個邊㗎
如果唔係姐姐嗰Visa嘅限期會係你本身完約之後

依家都未100%肯定佢男朋友會點
最驚一陣又話唔認數

哇 咁點算啊

好好，提下阿媽

要照顧返佢轉頭就仆街了

親上加親

爸爸唔好唔要我

去成人台賓印post揾下爸爸

工人變咗樓主阿媽

唔通我可以脫離單身

希望佢男朋友真係負責任
問心我地無工人好閒
但人地離鄉別井仲湊住個B

咁佢個仔就係香港人，然後可以申請佢做香港居民，佢再申請佢係菲律賓既仔女/老公/父母以前支那雙非遲啲到賓賓雙非...痴撚線

唔認數可能真係唔係佢架呢

唔炒得，要照勞工法例出齊糧。唔可以叫佢出去住，你唔可以表現出你對佢懷孕有任何不滿，唔係佢可以去平機會告你懷孕歧視。

癲

諗起 華麗一族 既劇情

大把手尾eg大假 點賠糧你跟

唔知係唔係呢排睇得多處景喜劇，腦海入面已經有你屋企個畫面，再加埋d 罐頭笑聲

抱埋個仔返屋企養

問題係你地俾唔俾佢放前四後六產假??

最憎d姐姐當香港係自己地方係到生仔

想搏咩？拎香港身份證？

最慘既係港男又唔爭氣，食得唔好哂，仲撚cheap過d女
d女爽完都仲有錢落袋

耶穌都頂唔撚住 我話嘅

你預十零萬埋單啦.
有無幫佢買醫保?包唔包生仔??

咁又唔可以，你可以唔俾個B係你屋企住，除非唔要個B，否則佢應該自願解約。除非住醫院，否則產假都要喺雇主屋企住

睇埋個BB 跟邊個姓先

你老豆心諗早知……

佢男朋友個樣梗係唔係你阿爸個樣
但結果個b似你阿爸多啲呢

如果傾掂數就係...

其實都唔知嬲黎做咩 你 只係一個副產物 憑咩有資格嬲

年中唔少工人姐姐突然生咗個仔
見過最奇怪嘅係由啊mom喺屋企幫個工人姐姐接生
去到醫院先剪臍帶
過兩日個工人姐姐話唔要個b
然後啊mom仲要繼續請個工人姐姐

利申 做緊bb病房

好笑咩
你要照顧埋佢
炒左佢就係歧視
姐係你出緊糧去照顧一個大肚婆

咁富貴請工人 抵啦

真心...一間係你屋企跳樓 會無左兩條命

佢男朋友唔你老豆個樣
但個b係

而家少左
以前真係隔唔中睇報紙都睇到
可能關教育事

又要生又要signoff做咩撚

瘦底大肚點會唔覺

痴撚線

佢香港男朋友中意食黑妹？

出咗都唔知啦 啲工人平日生活不知幾精彩
更何況夜晚先黎no sir no sir
朝見晚見

遲下個工人叫你好好照顧細佬

好瘦底真係唔會覺

Yes sir
No sir

Oh yeah oh yeah fuck me

樓主個混血細佬一定好靚仔

屙屎睇到笑死

樓主可唔可以黎我屋企做工人？ 想埋單

uncle: 套套的重要性

肯定佢係家鄉冇結婚？
會唔會個度一個老公 呢度一個男友

On9?
夏天點成日著縷？
就算係夏天著縷你唔覺有問題？

有聲嘅屌

你點知的

細佬改左名未?

恭喜樓主多左個細佬,

我都有諗過，其實驗DNA會唔會驗到架la
父子嘅DNA咁接近，咁個差異唔夠夠驗出邊個先係經手人

好lin癲

講好咗唔公開真係唔公開 聽話

工人要坐月做唔到嘢 咁使唔使請個工人照顧個工人？
BTW 樓主好好照顧細佬

做阿哥要生性啦

Respect

咁佢咪有産假，你要照顧番佢喎

孤兒院咪好多菲律賓/印尼仔
定係會迫佢要番

可以搵pathfinder 幫手
專幫懷孕外傭嘅NGO

唔黎M 十個月都唔知?

可能關樓豬事

到時產假 睇下你笑唔笑

呢啲女人真係好勁
邊似得香港個啲陀仔又要呢樣個樣

點解屋企個工人有咗
你要出嚟澄清話唔關你阿爸事
唔通你哋私底下本身都有.......

你可以去Google下
英國一年都幾百單

佢個‘男朋友’你老豆出開幾錢俾佢？

明眼人一睇就知

個肚應該好撚大喎？咁都可以發現唔到？

過兩日佢會趁你全家係齊度，抱住bb企你隔同你講:sir, it’s your baby~

再搞大多一次個肚
三年抱兩 六年抱四

利申果度笑左，會唔會係你既

有冇諗過你老豆係佢香港男朋友

你地會唔會請返個工人照顧佢

4千蚊 唔包多啲 點生存到啊

男定女 恭喜樓豬陳家唔洗絕後了
bb似唔似南亞樣

恭喜你老豆抱孫

個b有無居港權

唯一證明到嘅係DNA
Check DNA先知
你應該有少少弱智

乖, 叫細媽

又多個屋企人 要好好照顧細佬

咁典算lol 你唔係要個啱啱生完既大肚婆做家務咁仆街呀

梗係啦 自己屋企 仲唔叫二媽

父親節快樂

好撚地獄

有D假
非本地市民生仔要十鳩幾萬
D工人黎香港前一定公司講明佢地有咩可以做有咩絕對唔可以做既

DADDY

考試夠講唔可以出貓啦

其實可以炒咗佢，佢地唔識得告你
而且就算要上庭佢地都冇錢打官司

呢啲猩猩野又唔做，仲要生啲孽種出嚟，真係好撚on9

因為呢到係連登

而家做工人真好
又食又拎
仲可以老馮唔做野
出去做雞又食到洋腸又賺到外快
唔好講咩離鄉背井啦
只要離開到佢自己本身個個垃圾國家就得

家姐

點解人地要咁聽話

唔撚係又拎香港藉下話

啲賓賓咁撚豬閪都有人屌

即炒啦，仲問，正一on9仔

SBT

吊 請佢返黎仲要服侍佢

此地無銀

魯芬急轉彎

原來有呢d野
謝

佢話會同男朋友住
唔住都唔會叫佢做家務啦

睇得太多no sir no sir
第一下自己都淆左一野係咪關阿爸事

一出世就睇到
起碼要一個月收哂水先

有啲好正

通常啲賓妹係有個社交軟件做雞，但遇到岩既仔會由sp變男朋友

炒佢唔賠足，勵行會好快搵樓主
因為懷孕生仔而炒仲大獲
要炒都搵下其他證據先好出手

工人公會好多鬼佬出錢出力撐

多個阿媽都好嘅

有冇睇到個b既樣？

樓主cute

懷孕生育等同毀約啦。

請過工人就知呢啲情況好大鑊
炒又唔炒得 唔止無工人用
要請多個工人照顧佢

咪屈阿爸啦，好撚慘
佢有戴套架(好似係）

要放產假比佢

咁個bb係香港人？

有冇工人相望下，我識睇相，睇完之後大概答到係咪你老豆經手

成9個月無m,都話自己唔知

你老豆仆街了
無比產假
洗定8月15

長期宣導素食被抓包偷吃魚 YouTuber自爆隱疾：月經停了2年

29歲 2年停經

負皮係比你個名

甘你算好彩，甩難

試食賓印報告（6）

邊個巴打呀
認咗佢

遲下仲有身分證

成人台食賓印巴打經手

咁佢完約都要出境
莫非佢男朋友請佢

佢大肚無做產檢好危險

有網友要工人姐姐打避孕針

關你阿爸事架
個阿B放邊養先
個工人單身媽咪
有撚排你哋煩啦
呃住你哋有咗B
點會無下一步丫

平時關係點
佢做唔做得野